有冇旗艦手機好推介?最好支援5G

唔好喺奶共手機
LG?
Sony?
Google Pixel XL?

push

Sony Xperia 1mk2 或者下個月公佈嘅ROG3/ZF7

Poco F2 Pro

有5g喇?

4g有無限數據未?

岩岩訓醒

ROG3/ZF7 大陸機

ASUS喎

吊你老母

moto edge+